應該開個被捕人士報平安組

好多人影到比狗捉左or失蹤
如果有人係大家都信得過嘅
等被捕人士保釋or放左出嚟再拎住d文件影相同報平安組講聲 等佢地fc左再通知大家
咁咪唔洗再疑神疑鬼係咪失蹤左同不停loop d被捕人士大頭相
被捕者又唔洗po d個人資料比公眾睇
見個有人d相澄清左十九幾次仲比人傳緊失蹤

不過搞手一定要信得過有公信力唔會濫用資料 最好就係專業人士 唔可以求其幾條友開個tg就當係 一定要有人認頭 萬一遺失資料or流出就好大劑
律師黨方唔方便？

最好就可以同被捕人士關注組嗰邊對一對d數

對上幾個星期都百鳩幾人被捕
少左一兩個都冇人知 d狗打死左報細數又得

開左仲可以打擊d狗嘅高調拉低調放策略

唯一係要開嘅人保證唔會用d資料作任何未經當時人批准嘅用途同埋要好好保管d資料 要人負到責任嘅人監察

私隱問題...

好過大家疑神疑鬼一大輪 到時人地貼埋學生證都驚係狗扮
證明人冇事一定要拎住名影相嗰d架啦

其實我覺得班狗一直報細數
捉咗300個
話得200個

所以更加要對數 至少要對到所有被捕嘅都安全出得返嚟先 如果唔齊 就更加有證據去指控死黑警

想Sonia Ng確認 你指平安既係邊個韓寶生

好似哩d po 咁 十月中喇仲有d咁嘅po 好冇效率 又助長白色恐怖

上前線抗爭前
記得set好FB紀念帳號

有用就得

FB legacy ccontact先arm😅

你有冇check清楚架

生前：抗爭者 加某人做 legacy contact
死後：親人或朋友 向FB申請 紀念帳號

唔死都得掛